\documentclass{report}
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english,romanian]{babel}
\title{\sc{Raport asupra practicii: 21.06-01.07 2016}}
\author{Petre Ionut-Gabriel}
\date{\,}
\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents

\chapter{Introducere}
Raport asupra practicii desfășurate între datele 21.06 si 01.07 2016
\chapter{Activități desfășurate}
\begin{enumerate}
\item Marți, 21.06.2016 \newline 
Configurarea sistemelor software pe calculatoare. Configurarea BitBucket pentru a putea să verifice 
activitatea prof. coordonator (email, trimitere email, etc). 
\item Miercuri, 22.06.2016 \newline
Studierea modului de lucru cu Git. Interfețe grafice de lucru cu Git (SmartGit). 
\item Joi, 23.06.2016 \newline
Studierea și practicarea LaTeX
\item Vineri, 24.06.2016 \newline
Inițierea unei lucrări (descrierea unui algoritm, a unei teme agreate cu prof. coordonator)
\item Luni, 27.06.2016 \newline
Lucrul asupra lucrării
\item Marți, 28.06.2016 \newline
Lucrul asupra lucrării
\item Miercuri, 29.06.2016 \newline
Prezentarea lucrărllor
\item Joi, 30.06.2016 \newline
Prezentarea lucrărilor
\item Vineri, 01.07.2016 \newline
Notarea finală a activității.
\end{enumerate}
\chapter{21.06.2016}
Am desfășurat următoarele activități:
\begin{itemize}
\item Am identificat sursele pentru MikTeX, Git, SmartGit si BitBucket.
\item Am instalat și configurat pe calculatorul de lucru aplicatiile necesare:
\begin{itemize}
\item MikTeX
\item SmartGit
\item BitBucket
\end{itemize}
\end{itemize} 
\chapter{22.06.2016}
Am început dezvoltarea proiectului folosind programul MikTeX și am studiat bazele limbajului LaTeX.
\chapter{23.06.2016}
Am folosit aplicația SmartGit, am urmat toți pașii pentru stabilirea unui repozitoriu folosind folderul în care sunt localizate toate fișierele care țin de proiect. Ulterior am încărcat proiectul pe BitBucket prin anumiți pași.
\chapter{24.06.2016}
Am continuat lucrul asupra proiectului descoperind noi informații utile.
\chapter{27.06.2016}
Am început dezvoltarea prezentării beamer.
\chapter{28.06.2016}
Am încheiat dezvoltarea proiectului și am efectuat ultimele modificări.
\chapter{29.06.2016}
Am prezentat proiectul cadrului didactic îndrumător.
\chapter{30.06.2016}
Am observat proiectele colegilor de practică.
\chapter{1.07.2016}
Aflarea notelor finale a proiectelor.
\chapter{Concluzie}
Am învățat limbajul LaTeX și am folosit programul MikTeX și SmartGit pentru dezvoltarea unui proiect și încărcarea acestuia pe platforma BitBucket.

\end{document}